點解股東持股會超過100%？

睇緊GME 個股東統計
加埋大概係145%
機構持股都成116.93%
點解會爆100%？
同多頭 空頭有關？ 究竟要點理解呢個數

突發 好撚大獲 Reddit有人講華爾街大量造假GME股票嚟股空！

當市場上得一股GME，A持有
Z借A果一股，再賣左比B
依加市場上B同A都持有一股，而Z就差人一股
long:200%
short:100%

應該計埋synthetic long, 即係沽空既買家